英國exchange有乜做

日日唔係Pak K 賭場
就係Poker Home Game
好厭

Exchange翻去香港

食水煙 落club , 唱k , 唱k ， 幫 roommate 含